我承認我或者係極端主義者 歡迎大家入嚟屌鳩我 只係我認為香港人唔改變呢一樣嘢呢世都咪撚使旨意成功

個個都知依家我哋輸緊 不過你估下輸喺邊?

shit 未開好 一陣重新開過

唔使推